知唔知好多參與罷市既手足越罷越灰

姐係咁
講出黎就一定唔會岩聽(甚至可以大力屌我放負，但真係好撚燥)
發自內心無人問都會主動參與三罷既都唔少
甚至借開鋪為名打開門俾人換衫休息做埋救護站既都大撚把

早期都仲好地地
但最近次次搞親三罷，原來大部份人係罷完縮係屋企打機
唔係出去夢遊既(HKmap狗車都唔多架你唔好同我講有啊)
打工仔就罷完無出去唔洗同人交代大不了俾人炒
甚至口講罷工結果返左工既都大把
大大間鋪開左門就俾人當扮黃
唔開既出到去人都無個
咁罷黎把撚啊？

更甚既到最近聖誕新年仲有唔知邊個冷氣軍師
係度吹攬炒造寒冬
都係個句，攬炒唔緊要，革命如果成功既呢D小cost黎
但望一望區選後就返左去嘉年華化，做緊既野完全無voice
夢遊就真係變左遊魂(得個行字)既
咁呢隻糞Game真係玩唔落去

姐係而家唔係要出名唔係要大賺
但做緊既野咁春兒戲
但家陣當手足Condom啊Dllm

同大家齊上齊落唔撚係開嘉年華啊

狼來了
唔應該比黃店繼續因為連登仔一個三罷POST就罷工益哂班藍店

同埋手足要繼續做大黃色經濟圈
我要見成個市嚴寒但係手足生意多到做唔哂

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

之前有一排同班手足見連登太多滲透問題
有一期真係無出攻略費事教埋對家
但呢期太多野倒退得好過份
焗住要出post屌下

負皮我啦屌你老母
家陣係唔撚岩聽架啦
大家手足用埋鋪頭D cash陪你地癲
結果呢？

一早簽左啦
全世界幫緊我地反共
結果我地階段性自high呢

韓國都搞左幾年先搞得成
大罷工唔急得
要屌人唔罷工前叫人組織工會
加入工會

可惜係
香港人無智利人同韓國人咁強硬
你試下好似法國人咁
一罷係講緊所有人都罷
咁就算500萬人係條街跳中東舞
都會有成果

俾負皮既講野啦Dllm
當完手足condom又唔出聲
區選饅頭係咪食到講唔到野啊

三罷日=藍店發大財

由10點叫口號
三罷打鑊甘
到而家唱歌食蛋糕
對唔對係住班手足
用埋自己人生
俾你地派膠，知唔知醜

收皮啦，你條廢j，散播灰9言論

齊上齊落罷左一齊出去打鑊甘
甚至有得遊行下
罷幾多次都奉陪

結果原來個個係屋企打緊機
係張床上面發春夢
真係多謝哂

咁講我知，
區選完點解謝哂皮
個勢係掂既我會放負！？

區選完就轉形式啦，我哋都推咗班人入圍，到佢哋表演

好多人厭煩唔去簽

我自己以前都有修過下社會科
有同有相識既政治人物吹過下
結果佢地只係只講確保被捕手足出黎既前途
俾人拉左濫暴被浮屍
甚至確保監督班狗唔會對被捕手足拖暴都承諾唔到會做
我都想睇佢地點表演

我都想睇區議會做到啲咩，你話立法會 趕走哂建制派就話啫，區議會

有無諗過
一輸左所有人都要被清算
點解仲可以下下自滿於派膠

迫唔到呢班區議員做野
下年九月只會輸得更慘
再睇埋落選既政府會養返
大家都仲竟然會信個制度

下次講三罷集會，會唔會好d？

一齊唱歌感化世人

唔好講笑
出完首句講取代口號
結果而家歌又唔唱口號又無埋

推
應該要檢討罷工行動
但始終好多行業未準備好發動大罷工
變到小貓幾隻

法國有工會，由工會發動同個人罷工完全係兩個層次

其實要
參考返頭幾次點解三罷有voice
就係有quest出黎
近呢2個月既三罷
唔係唔知邊個出張post share
幾乎罷左都唔知

所以個問題係

點樣令到無得唔成立一個有power既工會
有眼睇國泰有工會，但染完紅
直接炒工會主席就無然後了

法國咁有經驗都唔係今日話罷聽日就幾十萬人唔返工
何況香港咁多港豬
真係要組織好
工會做緊架啦
大家要調整心態
到時真係大罷工唔好再鳩下鳩下係屋企打機
不完美，要改善

好認真講,如果夠人數罷大家全部係屋企都得啦..洗乜出去

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

個道理同Be water變左Be air一樣
罷完無目標，結果無人知你想做咩
整張poster就易啊，但無後續既咁都唔會有成果

同be water一樣
下下吹風話打遊擊
咁狗都未見就要人散
又唔係燒車打狗既
無目標都係變Be air

作戰離唔開兩個核心
一個係要令對家驚/有壓力
一個係要令對家必須用行動回應
而家兩樣都做唔到

難聽D講，幾百萬人出黎尻行
對家放一個紙牌都黎令大家散水
咁有咩成效
排隊等俾人讚乖狗狗？

放完負 我接受
咁有咩建議？
事實場活動係少左人
你再要求吹雞勇武手足
亦好難去返 攻打理大前既人數

聽日見

咁你就幫手宣傳24-26和你shop啦

國際經驗好清楚 , 大罷工要由公會發動 , 有晒金錢同法律 backup 先會成功,南韓咁團結 1987 年果時都要用左兩年先聯合得起各界工會大罷

各界工會全速組織中

講句無恥D既說話
暫時損失既數字
係200萬人入面都仲係佔少數
救理大個晚
有出黎幫手既人出返黎(唔係講係彌敦道傳空氣班廢人)
其實人數係咁夠
其實仲大把貨

另外
到今日6個月了
對面班狗官都仲係無穿無爛
甚至石房有呢D小丑都仲可以生龍活虎咁
就知我地戰略上本身就有error

美國立完法，大家唔去俾個環境令美國動用到條法案
咁打尖立黎做咩

真

因為大部份人都唔知道真正三罷係要一個籌組過程 , 以為純粹唔返工就叫大罷工 , 又唔體諒唔敢罷工嘅同路人

工會做到2046 其實要罷工基金

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

今日同你講日罷
吹雞吹唔切(想死

推

之前我都有講過 黃店先唔應該罷工
一嚟當日有行動 黃店可以做一個休息食嘢嘅安全屋
二嚟有大遊行嗰啲一完咗得返啲藍店食
三嚟黃色經濟圈係要手足有錢賺 唔係蝕住做又俾人懲罰到變人乾

其實仲有一個問題，
工會既影響力緊要
無左工會法既今日
除非一呼百應
否則好難有戰果

香港人慣左消費當娛樂
要罷市其實難到仆街
區選前d 商場人流唔多
近一兩星期番晒黎

中搞各行各業有公會先搞罷工威力大啲

美國佬罷工
佢哋會係工廠門口擺站睇吓邊個返工

一定要有成熟嘅工會系統
我地先可以做到呢個效果

除夕夜萬事俱備 只欠一樣嘢！

多人罷工既話係屋企打機都冇問題

仲有琴日都好嘉年華咩？

無畫面無voice，政府當流感

唔得就用新方法做到得 唔洗講咁多

一百萬人罷工一個月，全部人唔出門口，咁都冇畫面冇voice既話我都冇咩好講。依家次次罷工都咁少人梗係肉酸啦

面頭最基本要做既list 長推得啦

連登果種滲透都係做番假膠

太仔細既行動唔好上黎講

無人知你去左邊，亦無人知你隔離既手足有無罷
要voice俾人睇，仲要用黎支自己既決心
好多時集合唔係打既
係用黎打氣
(只要唔好笑住食蛋糕就得

如果唔知見大家過左區選無哂方向我都費事咁樣出post

推動

講左幾多次 冇工會
鳩嗌三罷冇意思

push

再搞下長龍爆買日啦，俾番d銀彈小店，最好focus落平時小人去嘅細舖，搞個連環任，做完可以攞特製小禮品

pp

經濟差係要成個社會差,某程度係自己人都要受到d影響,咪撚再鼓勵消費,因為佢地始終都要交稅,有必要先去消費,咪撚推乜撚野消費日幫林鄭解圍

你叫一個抗爭歷史得五年既香港
去跟一個抗爭幾百年既法國做法
咪玩啦
我都講過好多次
現階段黎講，港共根本唔驚罷工
一，香港有大把財政儲備
唔同法國，個個月要法債比銀行
港共一年無收入都重可以正常運作
二，香港商家大部份都瀨共瀨到雪雪聲
港人罷工，佢地只會盡情清算
而政府就會一直派錢比班瀨共商家吊命
結果就係一大班黃絲變失業大軍
連生活都成問題，重點買裝備
隨時有好多一直資助緊衝衝子
成條抗爭資金鏈因爲罷工斷曬
而港共繼續死攬班商家佬等大家跪
三，主力影響力既業務都係港共持有
罷工最大威力就係航空業同交通運輸業
而呢堆公司全部都瀨共/政府係大股東
結果又係清算曬啲黃絲員工

所以根本而家講罷工就係不切實際
你一日唔成立公會保障成員
一日唔壯大黃色經濟圈，成立商會
個個都自己罷工既話，港共根本當你臭四
港共係欺善怕惡架
你成立公會商會，就係將一堆善者
組合成一股惡得起既力量
咁樣先叫有威力既罷工，會令到港共跪低

Thats why有好多細鋪仔對響應罷市好有condom feel

Push

只係買黃店 食黃店

無意冒犯，但你應該就係正正當人condom個類人

大家都係手足
但成本就完全唔撚同
你唔返工大不了第二份，人地拎埋鋪頭既cash flow同你癲
收皮就真係收皮，咁你都講得出口真係勁

如果三罷係有do something唔介意奉陪
但而家？叫大家食小次扑野家都懶

乜撚嘢嘉年華呀
日日咁苦行咁呀？

其實反黑警真係捉咗同殺咗好多人， 你唔好忘記嗰啲失蹤人口只係我哋留意到佢先上到list, 仲有大把係可能成家唔見曬，又或者係冇乜朋友嘅人，佢哋消失咗係冇人知㗎。 而且我發覺呢排藍絲五毛不斷嘅攻擊分化之下，好多人都唔夠膽再企出來發聲支持示威者。 仲有好多 陷家產食人血饅頭，呃啲善心人 捐錢買文具， 轉個頭就將文具賣畀啲連食飯嘅錢都冇嘅手足。。。。

失蹤人口，人血饅頭，五毛攻擊分化 老人解決，petition 冇人簽。 人哋已經成班秘密警察晚晚走去捉你啲人全部殺人滅口， 封埋個網搞到你差唔到petition, 成班人仲好似溫水煮蛙咁以為有安樂日子過， 依家唔係人哋外國當你係condom， 而係你班自稱為香港人嘅港豬當咗人哋全世界都係condom， 包括為呢場運動犧牲嘅手足。

唔好成日condom condom咁叫
佢哋罷市就多謝佢，唔work咪檢討睇吓點做先work
一件事做咗唔work就話變condom真係乜撚心機都無晒，對佢自己對其他手足都係
真係唔該唔好再用condom呢個字眼對手足講

從來香港人都唔夠團結，自己玩自己

好多外國人問我你地香港人係咪又冷漠又善忘又自私

推 罷真係要出黎做野咖…
見到啲同事話好開心被罷工
可以遲起身/唔洗返工可以去邊度邊度
個心真係灰到.…

所以咪叫緊如果你真係要有必要支出咪平時去幫佢地囉,就係你講有d人食少次吉野家都懶既時候,你仲推埋本身肯做果班人出去加強消費,咁同無做過有咩分別?
肯做減消費既人已經好少,你仲推埋佢地出去真係唔知做乜野
到依家都仲有人講緊自己搞年宵既,年宵唔係本身存在啦掛?
都仲不斷推緊人出去消費真係唔明做乜野

大家輸得多 贏少少就太容易放鬆

根本保障唔到你份工

三罷可以暫時唔洗搞住
最緊唔同界別都有人罷工
等更多界別既人出黎罷工，反而一炮效果會更好
Btw
社福界有活動

事先聲明，係同好幾個唔同行開緊既FD傾開
大家都係咁講我先用condom咋

我都有啲矛盾

究竟聖誕要全炒阿定係炒藍不炒黃

我自己本身係想聖誕支持幫親黃店，但係大家又話不消費，搞到依家都十五十六

嘉年華22年無voice會唔會考慮檢討下
而唔係去blame人地點叫你？

中重點，正

三罷唔可以鳩搞,要好長宣傳期,最少一個月前就要開始宣傳,連仔上次一個星期前出個POST就當宣傳咗係唔撚得嫁,只會示威變示弱.

去睇戲lu~~~Yeah~~~~~~

Damn it= =

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

朝令夕改
呢期又話經濟圈
轉過頭又要鬥死埋手足
到底係想點樣啊？

唔係話邊個用先嘅問題，而係呢隻字好有問題
本來用嚟鬧狗嘅詞用嚟形容手足，仲要濫用，乜士氣都無晒

下 梗係全炒啦
唔係話黃店值得炒
但係做抗爭
炒左黃店唔會怪我地
因為第二日都會去幫襯
如果唔撚肯炒 就藍都不如

然而係事實既時候..............
與其捉用字，不如解決左個問題佢
如果無令人有咁既feel，又點會用呢個字

提下你
唔好代人諗埋地諗咩

anyway睇返呢個post既「成個宿舍」
乜阿sir無教你要滲透前開個新AC?

呢啲係啲咩遠古生物(有圖)

乜又係你

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

有班友郁啲就話送頭 講兩講就屈你預約被捕 都係留返啖氣過聖誕算 咁搏做乜

罷藍不罷黃

唔洗同啲on9講咁多啦 child登仔合埋對眼就當睇唔到
我而家識講架喇 總之所有行動都係預約被捕 我心痛
留返啖氣暖肚算

無計,你始終無大台,同唔可以有大台,真係自己判斷,之前和你宵果條友都cap左幾十萬唔見左人,真係自行判斷

Anyway

有無人認真諗過
有好多所謂「分化post」
其實只係因為被批評既自大又小氣
但又唔願自我檢討

係無大方向既前提下
仲要兵行險著
咁咪出事囉

再唔keep住熱度 好快完

支持有工會三罷

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

國泰係公司工會，現在成立行業工會會唔會好d?

三日唔埋兩日就借助情緒叫人罷...
一次兩次就得 第三四次就會帶唔起
所有行動都係 無領袖 你靠民氣 事不過三

你岩

我覺得肯參加已經好好

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

參考捷克抗共
要好多個地下工會聯合
唔洗大領袖
但要好多工會仔

盡力做自己果份啦唯有

法國人有工會百幾年啦

法國靠工會香港搞公會又話大台，冇公會只會犧牲自己人益對家，無限loop

Up

俾D野大家睇下
好多時我地有個問題係
搞唔到對面但無限friendy fire
錯戰略會死人架

Base on
對家屌我地就做得岩
對家讚/恥笑即我地做錯
可以睇下D共媒對D咩會有手應
就知做既野岩定錯

問題係對家唔會等我地百幾年
法國人做左既
歷史參考係用黎減少失誤
即縮短時間

然後平時就瘋狂ig share話好嬲好唔開心

大家快啲加入工會啦～

唔好再隨便無準備下三罷
加入新工會
罷工有人陪

聲援維吾爾族人權集會
公海:

樓主仲玩緊?
你都唔睇下你既隊友係咩人
知唔知正評多既post係咩post?
係恥笑post同心靈雞湯post
你自己睇點解冇咁多勇武?
一係比人拉
二係做咩都要冒住俾人話熱狗既風險
其實一早有人講區選贏就會over
你睇下周圍就知

勇武啲就俾人話熱狗
提出問題就俾人話分化
次次都係用不分化不割席
將問題收埋
佢地已經停留係儀式上
運動只會無聲色完結

黃既幾時都唔會抄

唔好望住法國發夢
法國歷史有幾慘痛先去到今日呢步
大家心照

越黎越灰咪退出囉
無覺悟無心理準備
諗住一定順風順水 奉旨咖咩
抗爭唔需要呢d半桶水半途而費既放負垃圾

搞鳩死自己，真係好能慘

所以唔好亂叫三罷
要有民意基礎先
12月9三罷罷得好失敗

樓主講得岩呀
太多休息撚民意撚

唔識正視問題
同星期日戴住連豬頭命令其他人唔好叫佢港豬有咩分別

有好幾次參加罷
結果行動post乜都無
出街乜野都無發生到

老實講呢一刻民意夠唔夠搞三罷
好難講
因為中間一個區選過哂冷河
而家個勢唔係好夠力
個坑掘太深
同14年末期氣氛一Q樣

一停
對家就清算

對散水撚黎講當然無問題架
又唔係佢俾土共清算
咪繼續籌款囉

次次要死人冧樓先肯激發佢地罷工

我好細心睇樓主既post, 其實你想人點做

又話人唔參與三罷
又話人炒風欖炒
又話人區選後嘉年華抗爭

其實你個重點係咩？

人地法國係革命民族

香港人最大問題係咩都想即食

已經有人開始組工會

樓主（連登仔）就選擇用自己認為最快達到既方式，就係屌， 唔肯接受香港人不嬲受軟唔軟硬

唔好介意我咁白，呢兩個月發動過不知幾多次罷工，係時間要轉一轉模式，腳踏實地咁搞

推呢個